有冇巴打想改造下自己個look? (2)

上一個post靠各位巴打竟然推爆

上一個post好多巴打都解答左啲問題 如果大家再有問題就繼續問啦 一齊討論下

171cm 腳粗點搞好